全民頭盔日

和理非進場時間
經過今日既警犬行動
已導致好多市民不必要既嚴重受傷
建議文宣搞一個全民頭盔日
我知大家都可能要搵食 手停口停 長期罷工成本高
但係你返工放工出去食飯個陣 可以帶個頭盔 有罩既上埋罩 冇就口罩
呢個已經係和理非最低消費又做到既野

目的係：
抗議警犬濫權！
市民安全因警犬使用暴力已不再受到任何保障！
提醒大家呢個社會到底發生緊咩事！
支持前線既努力同犧牲！

大家可以諗下，二百萬人出街返工都帶住頭盔口罩
會係一個點樣既視覺效果！
同時話比外界同遊客聽，香港唔係一個安全既地方，出街食個飯都隨時會被拘捕、中彈，遊客仲敢黎嗎？外國記者會點報導？
仲有就係，愈多人有gear，前線就愈安全！當大量人都有呢啲裝備，就算行街搜到已經唔代表啲咩，就算和理非而家都需要呢啲裝備保護自己，因為警犬已經痴左線！

自推 大家比意見

從今日起 大家都要變勇武

頭盔豬咀已經唔係勇武專利
和理非都要升級！

地鐵站已經有大量 神經毒素，地鐵大定要帶防毒面罩

推

邊個話我哋輸緊嘅我屌晒你哋老母！要嬴嘅全部同我入嚟！

推,所有掟磚同火魔法都係黑警扮示威者做既
緊記要事：
1. 射頭
2. 721無起訴
3. 狗扮示威者
4. 室內射tear gas
5.一米同胡椒球對人發射
6.罔顧安全,推人落電梯

提醒藍絲，地鐵站有大量催淚氣
唔知會唔會有殘留物

721

推
日日戴頭盔
變成戴頭盔係合理嘅服飾

勇武發夢更安心

我早兩個星期左右已經提議過但完全冇人理

推爆佢一齊
求文宣

一齊推

何家老豆幾時跣低埋？

推爆佢

集氣，推上熱門。全民頭盔

今晚既事我地唔可以當乜事都冇！聽日全民黑衣連儂人！

合作互推！

頭盔一定要有啦